話人者是！暴徒？觸碰一國兩制底線？

每次遊行集會之後，中央/特區政府成日都譴責示威者係暴徒，令社會動盪不安，觸碰一國兩制底線。根本就係話人者是！
胡亂使用警棍及催淚彈，對市民惡言相向！

至於一國兩制，好想強調嘅係，一國兩制嘅重點在於兩制，而唔係一國！所有正常地區，都係一國之下，沒有甚麼可以突顯。假設有美國人燒美國國旗，呢D最多叫話唔尊重國家，幾時會聽到話係觸碰一國？所以，所有違反兩制/對抗兩制嘅人，先至係觸碰一國兩制嘅底線！

所有防暴隊同速龍小隊就係暴徒！
所有防暴隊同速龍小隊嘅出現，就會令社會動盪不安！
所有中央/特首區政府/建制/親政府嘅人，就係觸碰一國兩制嘅底線！

麻煩傳俾D 仲覺得一國兩制中一國受到挑戰嘅人